「求救」搭咩車去到"道德高地"?

岩岩放監
見到近排"道德高地"好似好HIT咁
但我係GOOGLE又搵唔到
想問下搭咩車去到?
想去影張相扼下LIKE

唔該各位巴絲

希望你明，搞笑唔係個個都識，而你係其中一個

好笑

點解?

我建議你入番去坐
呢個世界唔啱你